重溫救前線 狗屋私家車受損 就唔會告暴動罪？

記得之前尖沙咀狗屋有幾架私家車被掟石
之後有人話啲狗為咗claim保險
所以唔會落charge告暴動？

如果係真，大家要記得千奇唔好整爛狗屋私家車
咁樣不幸被捕士就少一條暴動罪

另外，之前用嘅鎖狗屋門同雞蛋魔法好似唔見咗
我覺得前者有必要用返，為自己友buy time

狗屋啲車唔會再泊響鐵欄側邊俾你篤
要高空扔嘢先得

Push

推

之前就係石+雜物

班畜會用納稅人D錢買返架新車,唔駛保險

我認為會有效過同狗直接衝突，最重要hit and run

擺低一句無解釋？

千祈唔好攻擊私物，太有用，仲有千祈唔好搞啲官嘅私人財產啊

可能狗黎
俾人整花左架車嬲嬲豬

個人認為比直接衝突更有效，啲狗架車揸唔到，就要搭車返工，點都會喺條街度行，條氣又chok住

頭先喺其他post見有人話block佢
大概知咩事

啲投石車去曬邊？

咁嬲即係擊中要害

推 唔敢打狗就搞佢地d野啦

除咗可以另類傷害，最重要可以令被捕義士少條暴動罪
我始終相信對家唔會唔claim保險

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

Fk CCP